點睇lil pump屌鳩Eminem？

我覺得雖然lil pump撐trump，Eminem撐登。
但係講rap嚟講，eminem就屌打pump。

Eminem係神級中嘅神級嘅神級，同哩d點做對比？

想俾rap god diss

When they say, "You ain't the GOAT", I come down like, "Who?"

互diss

做到佢弟子嘅已經三生有幸

又想上位

Eminem 真係好撚型

唔使紋身穿環著到鬼五馬六

淨係靠把口就得

搏上位 Eminem啋佢都on9

Nick Cannon出咗三首diss Em都費事俾反應佢何況係呢條廢柴

除左MGK,新歌都仲有提下呢條友，不過MGK避佢避到轉型做band仔反而仲紅左，又食到megan fox

轉genre係幾叻仔